有冇人今朝凍到射左

凍到仆街要即刻搵羽絨著

英國朝朝十度
work from home都想射

著緊短褲短衫

慳返啲車錢都夠開暖爐啦

涷到要打丁取暖